私了可插屁眼

大家覺得好吾好失禁

想美觀啲打條鳩都得

會『肛裂』～直腸與肛門嚴重受損，之後終身都要使用「屎袋」

基佬表示支持